重有冇人記得htc?係咪執鳩咗？

玩VR

Nexus One

用緊 HTC u ultra

台仔唔夠韓狗玩